我今年14歲仲係無拍過拖

早晨
今年14歲啦 想搵一個女朋友
雖然我冇無電單車 但我可以踩單車載你
我係真心的 我cso有龍炮

就黎一點早咩晨

收收收收[size=4]收/size=4] 皮啦

哇好靚仔！！！

好柒

假膠

樓主你真係好靚仔啊

我做你女朋友ok?

pmed

不要瑞說了

個樣好老成， 似三十幾歲

Pm我呀

41都無拖拍先開post la